基斯文數據差到棄將都不如

【Now Sports】基斯文自加盟巴塞隆拿以來一直未能重登巔峰，比賽數據更表明他的表現甚至比被巴塞放棄的艾達杜蘭更差。

基斯文（Antoine Griezmann）和艾達杜蘭（Arda Turan）同樣從馬德里體育會轉投巴塞隆拿，不過作為馬體會和法國國家隊的核心人物，外界就對基斯文多加了幾分期待，反之艾達杜蘭的轉會更多的意義只是宣傳作用。

目前兩人為巴塞隆拿上陣的場數相若，基斯文參與56場比賽，攻入16球及交出4次助攻，而艾達杜蘭在上陣的55場中貢獻出15球和11次助攻。在數字上，基斯文竟然遜於艾達杜蘭實在令人始料不及，但值得注意的是杜蘭效力時正值巴塞的巔峰時期，前線MSN組合令各隊聞風喪膽，杜蘭錄得助攻數據的確是比較容易。

基斯文擅長的並不止於入球，還有組織攻勢及驚人的防守效率，這種數據無法反映的表現，就導致基斯文往往受到表現不符1.2億歐元身價的批評，但以如此高昂轉會價購入一名防守型前鋒也確實於理不合，更何況外界都期待著基斯文能夠復興巴塞。

不時在比賽中隱型的基斯文尚未在巴塞找到確切定位，雖然目前比賽數據比艾達杜蘭還差，但後者已經離隊他投，基斯文仍有時間和餘力去扭轉目前的局面，不再是僅靠著信心去完成一場又一場的比賽。

【西甲】巴塞隆拿VS貝迪斯
Now TV 632台07/11 23:15直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

同彩一樣每況愈下

好過hazard啦

有冇人接 高文唔識用

史上跌價最多既球員係邊個？

Hazard? 基沙文? 華朗？ 木閘？奧雲？丹尼臣？kepa?

仲係高峰期

Kepa簡直傳奇
未黎軌前完全唔知邊個 又唔知有咩驚天大表現神救
仲要係龍門位置上個價咁撚高
我到而家都唔明貴乜

普巴？

25圖同皇馬笑出嚟

睇佢訓練都好廢

佢比人吹大左好多

仲要嗰期國家隊都入埋搶左迪基亞個位

貴在古圖走左又無後備

係喎屌 我直係唔撚明點解會咁
佢第一季表現係合格既 但一定唔值呢個價
直到違抗教練指令換出個下就開始每況越下

貴在同黑店畢爾包買人，畢爾包唔會同你傾轉會，你只可以比毁約金買

個問題係點會睇中佢
佢又唔係真係咁sharp

如果搵唔到個巴斯克人龍門咁包包咪要空龍

而加個力架龍勁好多

鬥心勁，教練換你，成隊人叫你快d出場都佢都唔肯走